對上一次喊係因為咩事？

一年前阿爺心口痛，入醫院check,原來係心臟痛。由於年紀大，唔適合開刀，要食薄血藥。
見到佢比之前消瘦，就忍唔住喊

早幾日睇返細個時候既相
眼淚就湧出黎

攰得濟

朋友割手

知道自己人生已完,做咩都無用

見到ex食返煙

跌咗包紙巾

為咗SP食藥，最後成個月都冇搵過我，明明付出咗好多但冇回報。喺巴士喪喊

冇得養狗

畢業好迷惘

細時生活照⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

老母交通意外過身

我琴晚諗起死左既婆婆喊到收唔到制
諗起我望住佢心臟衰竭而死..簡直係一場惡夢

尋晚去飲 一位唔熟既同事結婚 應該湊人數最後幾日先請埋我去
但睇佢地成長片段感動到喊左

沉船

腳指尾踢到枱腳

某程度因為佢成日喊，只從個次後已經冇再喊。唔會再對佢有期望

好掛住佢。。但冇嘢做到
係巴士喪喊

同佢講再見
can't live with or without her